Stand by me?

梁振英 好柒狗